申請緊bno遇到個好尷尬既問題

是咁的 小弟而家申請緊bno 有條問題問我did you use this name on your old passport?
尷尬既係我改過中文名但英文名冇變過
咁申請bno都係英文答架啦 而我英文名又冇改過所以而家都唔知點答
有冇巴絲可以解答小弟既困惑 感謝

寄埋份deed poll副本過去

有改名契 但我個英文名係一樣 答改過名既話唔會好怪咩

BNO 冇出中文名

但係有電碼
同你好似要寄身份證喎

改過英文名又要點

即係答冇改過名？ 其實個邊批個陣係咪唔會理你身份證同出生紙個中文名唔同左

寫信解釋改咗中文名ONLY

即係照揀冇改名 但寫返信解釋返就得？

有
你咗改中文名
你都要解釋身份證中文名點解唔同咗

大鑊 揀左冇改名

寫信解釋喇

改過性別咁點?

明白 謝解答

有幾尷尬

申請緊 1997年之後無得接受新申請

[政府又玩嘢] 郵局停止空郵文件申請BNO